制裁一定要盡力推江永狗同汪狗遜兩條撚樣上去

作為警犬發言人為邪惡勢力發言

根本就係邪惡既代表人物

謝狗自己都縮左沙

呢兩條撚樣仲日日係到鼓勵警犬作出恐怖襲擊

叫佢地用實彈同閃光彈戰鬥用武器去謀殺平民

呢兩條友一定係重犯黎

老老實實，江狗天生一副condom樣
你睇下佢連總警司都升唔到
應該都預自己下半身係大灣區